有無1647苦主

屌佢老母1. 2入跌到而家 有無巴打比d意見 應唔應該走